揚明亂咁踩 飛翔境界茄哩一世 超速飛躍被放大

#識唱一齊唱

2020撐警新人類主題曲 【超速】
原曲：極速 鄭伊健
改詞：燉炳強* 尹揚名

藍絲已睡 騎警已睡
特首有罪 街中暢聚
狂歡太累 紅酒有淚
聯黨結隊 酒精猛隊

揚明亂咁踩 飛翔境界
茄哩一世 超速飛躍被放大
醉後靚湯 被抬愉快
你入冊 黑氣強大
王芬來表態

唔多冷靜 時速太勁
狂炒猛撞 渣都冇剩
輪呔無定 隨即喪命
藍絲革命 真的廢青

揚明亂咁擺 飛翔境界
茄哩一個 專演警察係姓賴
醉後駕駛 大台愉快
你入冊 黑氣強大
藍絲來表態

推

Rape呢？

郭富城嘅弱

I go to school by bus I go to school by bus I go to school by bus I go to school by bus I go to school by bus I go to school by bus

鄭伊健喎

The 茄哩啡 is back I shoot bockers like crack And attack with my air bag. As fast as play back the road Black and drunk seize the day Hit the brakes just like A revolution here to say I break the law bust my chops And never wait the cops to say stop Kiss my girl before you fade like an iilusion i live a life in an rubbish motion.

On9仔 小學雞先改歌

MV here~

正呀 強帖推

醉後有靚湯係人都想醉啦

尋日佢話自己有工作室睇劇本
我即諗佢好多劇拍咩
有錢真好

突破盲點